一人一句耶撚會講既野

呢個係神既安排

呢個係神既考驗

呢個係神嘅旨意

AR man

神愛世人
但唔愛gay佬

主能夠 主能夠 我知衪能夠

Jesus cries

我信耶蘇
講到好似起朵咁

上帝做人 人人平等

你咁樣會落地獄

願主與你同在

我反對婚前性行為

感恩

輸鳩
心裏感謝神

你睇黎對聖經有啲疑惑喎
得閒返下教會同弟兄姊妹 佢地會幫你

耶穌愛你

我地個個都有罪

想唔想認識上帝

神安排我見到呢個po，跟住覺得係神既安排。

交比我地既天父/主爸爸